想食自動餐

食

170食成日

我細路已經21歲啦喎

孖寶cheesecake

你識我？

我覺得佢仲係細路㗎

我叫Gif

隨時揾Daniel!!!

ok

Go?

我餵你

子華

紫羅豬頸肉呀?

你坐上面自動波

9898

紫羅豬頸肉啊

你自動波？

轉返手動模式

有冇巴打試過合和自助山？
大人$700幾未計加一
值唔值？

食過幾次
食物質素唔差 但問值唔值我又覺得未要到咁貴
但如果計埋個環境 同景觀就可以接受嘅
未試過嘅係值得一試

自動㗎

我都好想試

有無狗肉食

死肥仔食食食

你請

認錯人？

餵？

餓死

Okay

.....
食屎狗唔係狗肉啊？

餵！

where when

以為你講狗肉yummy

E+

ok cum

其實係

U come because我請

得我始終望穿你

Cheesecake?

where so hungry